---
title: 'Fidel Dungeon Rescue'
date: '2020-05-29 17:35:00'
type: 'otras'
idiomas: ["español"]
category: ["puzzle"]
tags: ["Fidel Dungeon Rescue", "Puzzle", "Otras"]
img: 'https://img.itch.zone/aW1nLzE2MjEyNjYucG5n/original/KfVMMM.png'
download: 'https://t.me/c/1118272073/13089'
---

# Fidel Dungeon Rescue

Un roguelike donde puedes rebobinar. Encuentra el camino perfecto a través de monstruos y tesoros en este acechador de rompecabezas aclamado por la crítica. ¡Descubre los secretos de la mazmorra y rescata a tu dueño!

Edición de aniversario : agrega tres mundos nuevos, más tolerancia a los errores y toma tu tiempo para pensar, y revisó el diseño de sonido y los gráficos. Un nuevo mundo de desafío diario, el OST gratuito remasterizado, mejoras en el juego y un huevo de Pascua del tamaño de un pequeño juego; )

{{< br >}}
{{< img src="https://img.itch.zone/aW1nLzc3MjAzMC5naWY=/original/ogQ4lL.gif" >}}
{{< br >}}

> "Fidel tiene todo lo que quiero en una experiencia de rompecabezas alucinante: sesiones rápidas, un generador de niveles cuidadosamente equilibrado, beneficios satisfactorios para la inteligencia, decisiones llenas de apuestas y un botón dedicado" ladrar ""

{{< br >}}

> "He estado jugando mucho en los últimos días. Siento que tiene el tipo de magia que la mayoría de los juegos no logran.
Está muy bien ajustado y es diferente de otros juegos ".

{{< br >}}
{{< br >}}
